魚唔過磄唔得肥 人唔辭職冇人工加

彈出彈出同一間公司
人工升左一萬
星期五話辭職 星期六就打嚟話加你一成人工
香港地做港豬真係唔得掂
忠誠係完全冇價值

利申 唔夠膽辭 一家大細等我開飯

人工加一成，升左成萬蚊，樓主搵9皮，10皮

係 香港地 忠忠直直終須乞食

兩件事嚟㗎 sor
我返出去ot先啦

樓主做咩工

1T仔

不嬲都係

頭十年就係既....

算吧喇

我辭職應該無人留我

你講搵緊幾多先